有無cyberpunk嘅作品

電視電影動畫都得

攻殼機動隊
銀翼殺手

altered carbon 算唔算

ghost in the shell 囉
lain
近啲咪炭變

推

blade runner

love death robots

阿基拉
Total Recall
未來報告
銃夢
Psycho Pass

睇過銃夢同psycho pass

機場特警

Blade Runner
Akira
Ghost in the Shell

探索者

雖然唔跟漫畫，但當獨立故事睇都ok

Love Death Robot

ex machina 算唔算? 定純計只係科幻電影

westworld

blade runner2個男主角

有cyberpunk其中一種元素，但唔係cyberpunk

阿基拉
攻殼機動隊
炭變S1

All those moments will be lost in time, like tears in rain.

動畫：
Animatrix
bladerunner 2049
和諧 （伊藤三部曲
真人：
Dredd
Tron

Animatrix 集集都咁正
尤其「第二次文藝復興」果兩集，歷史感超強

新宇宙威龍算唔算

已經唔記得嗮
剩是記得唔錯

District 9
Upgrade
呢兩套唔肯定算唔算係，但總之好撚好睇